住公屋 黎緊結婚 駛唔駛除名

黎緊要結婚，會搬出去住。

本身三人家座唔爆入息。但結左婚 加埋老派會爆上限。每年入息申報駛唔駛報埋老婆？

庭 老婆

上限5倍喎

打去問下房屋署

垃圾樓Tee （HKU Starr Hall 14樓）

月入15萬好心就搬出去啦

跟規矩
佢唔搬入嚟唔需要加名㗎喎
你搬出去同佢住就好應該除你名

通常都係會除名而唔係加名

好地地做乜加名，除非三代同堂排大屋

就算要排係都同老婆仔女去排間中型，所以除名就真

佢本身有居屋落左名。

就算我地入息唔爆 我屋企人本身公屋個度係咪都會計有物業？

你原本一家人已經住緊公屋
你結婚唔會自動加你太太個名
所以你個問題唔會成立

一般除名都唔會想
有機會要你搬細屋